[改歌] 徐佳瑩-尋人啟事

路人盡訴 街角被堵
驅散的那刻 忘於找退路

路途密佈 為求定數
充滿廝殺聲 誰不肯卻步

小妹不才淨係諗到兩句
有冇巴絲幫手作埋佢

用手機mic錄好細聲勿插

小哲可唔可以幫下手

考起我